6.12 最應該罷工嘅係警察

6.9 超過1000000香港市民上街遊行向政府表達反送中 政府仍然視若無睹 強行修例 6.12 罷工罷課係最溫和嘅方案 警察更加係最應該企出嚟一齊罷工 原因有五

1. 為左你嘅自身安全
政府強行修例 民怨沸騰 香港市民一腔怒氣 好大機會喺6.12最後死線爆發出嚟 當日一定唔會係一般嘅巡邏執勤 而係相當凶險嘅埋身肉搏 6.12罷工 保障返你自己嘅自身安全

2. 為左你嘅家人著想
喺6.12執勤相當危險 你嘅父母高堂 愛妻幼子 喺屋企電視睇住你 一步一驚心 你忍心要佢哋擔驚受怕咩 真係有咩事 佢哋點算呢 6.12罷工 家人安心又放心

3. 堅守做警察嘅宗旨
警察嘅責任係保障香港市民生命及財產安全 如果你6.12唔罷工 你就會企喺香港市民嘅對面 威脅佢哋嘅生命 完全違背警察嘅宗旨 為左正義 為左信念 6.12罷工

4. 唔做政府打壓工具
政府無能 唔聽市民意見 高官親中搏上位 強行通過惡法 你真係要幫班高官升官發財？ 做佢哋隻棋 助紂為虐 為虎作倀？ 為左佢哋一己之私出力？ 6.12罷工 諗清楚 邊邊先係正義嘅一方

5. 為香港未來出分力
香港政府以陳同佳案借題發揮 滿口仁義道德 實則蛇蠍之心 台灣講明唔接受送中修例方案移交 香港政府仍然一意孤行 即係根本唔係為陳同佳案而做 送中條例根本係中國共產黨想香港滅聲嘅工具 以白色恐怖令香港市民屈服 中國共產黨為左鞏固政權 無所不用其極 連佛像十字架都唔放過 如果條例通過左 將來香港淪陷 你就係其中一個兇手 你嘅子孫都會以你為恥

6.12 香港病得好重 睇醫生拎病假
罷工 愛自己 愛家人 負責任 守正義
請廣傳俾你身邊做警察嘅朋友

講經咩 啲狗有腦就唔做狗啦

咪係
呢個地步唔好再同情d黑警喇
經過雨傘咁多年，真係有腦為民既都唔做黑警喇
剩返仲要出黎打示威者既，根本無可能被說服

有幾危險，你班港豬惡得出咩樣?

真係罷既69已經罷左啦

黃皮狗
出賣靈魂，甘於當政權走狗。

當年67暴動炸得少！

毅進仔點會有腦識諗依啲野
上頭叫佢吠就吠咬人就咬人架啦

土共先有咁強組織力

警察用下腦 諗下你地份糧邊個出
係富豪交最多稅

推

班警犬洗撚哂腦 係fb 仲有一隻未del
話 警察做錯啲咩？ po 條黑警爆江相
我屌你老母